我夠膽講very very very一定係今年最洗腦既歌

疾古~~疾古~~疾古~~ 疾古疾古疾古疾古😂

ok

Normu normu normu

咪丫 咪丫咪丫

記唔記得上次yerin既反應😂

omg仲有仙b

做咩貼我女友 俾人睇蝕曬

乜你係buddy咩

有d想買啊😱

cut走最左邊得唔得

我唔識啊😅

佢地下個月解散前個showcase既飛巧似幾日已經俾人掃晒

唔知散之前會唔會出多隻碟呢😭

屌你啦 Cut 我智仔

係囉點解要cut佢😨

PICK ME洗腦,易唱過VERYX3 呀

都幾啦 其實whattaman pick me 同 very 我最鍾意pick me

好耐冇見

支燈成舊屎咁

😂😂😂

點解講very very very，入到黎變左gfriend既 ，不過anyway，我兩隊都鍾意

money money money

韓國妓女文化